---
layout: "overview"
title: "Automatische Taktstraße"
date: 2019-12-17T19:00:42+01:00
legacy_id:
- categories/1259
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1259 --> 
Ich habe es als Aufgeabe von meiner Schule bekommen im Rahmen der Technikschen FiÜ-Prüfung diese 3-Stufige Taktstraße funktionsfähig zu machen und dann auch etwas zu Dokumentieren